(世界大戰)大家點睇其實係咪處都無所謂只要鐘意對方就得

睇下連登仔點睇

係 請俾個正皮嚟
唔係 請俾個負皮嚟

先自己俾個正皮先

利申：條女係處

留下言都好啊

推啊推啊

推到你仆街

講下點解都得掛

仲意咁得囉
洗撚理處唔處咩
利申：A0

真係咁諗？唔係因為A0